[扮工動物園] 新年快樂但要返工已經唔多快樂之星期三

Miss you~~~~~~~~~~被竇

真係好凍 好想係屋企好好補眠

Happy new year

一起身又眼瞓又凍

Joson

JO

好撚眼訓呀

好想放假

long time no see

炒你老細魷魚未

早
好戀眼訓阿

未呀屌
未出bonus

日日都唔夠訓
想死

AHAAAAAAAAA~~~~~~

個個都係等份bonus

但我工都未搵

好攰

裸辭唞下先

皮皮
元旦搞咩咁攰

我都想

琴日返餐廳
有同事射波波
1月1其實唔應該返工
2019實成年都好攰

杯哥~~~~~~~~~~~新年快樂~~~~~~~

皮皮辛苦了

射波波要

元旦係唔應該返工的

Agger

下次唔返

三百幾日後

元旦唔小心又打機過
玩完一場發現已經00:01

呀霞!

從來沒有~~從來都沒有~~~~~~

ok 你下年係到匯報

香媽~~~~新年快樂~~~

打咩機咁好玩?

驚無錢
同驚hea hea下又唔想做野

新年快樂

如果我阿姐放多啲假就好啦
對撚住佢好撚煩

多謝香媽

當你冇錢嘅時間就迫你搵工

唔是話有咗?

有左冇耐有排都未放產假啦

真係好喜歡返工呀呀呀

係呀呢排佢唔洗產檢
7月先生

愛返工力量

日日返工都係做個啲野好撚悶

有誰不是

唔想返工

今年開始hea做

手機game
pubg

好玩咩？

頹到

15

1

嗯
同fd玩
我長期等人carry

就快釣魚

整杯啡

好似好多電腦

懶得開

我只係覺得好肚餓
個腦一直轉諗食咩好

頹飯

X汁X扒飯

加個焗字會唔會冇咁頹

會!

係 飲杯咖啡提提神

飲熱朱會仲想瞓

好開始阿

感動
今日有相熟同事都係食2點
有人在一齊出去食啦

輪流食?
我得一個同事
佢出左街

恭喜你
我認真諗住稞辭
應該唔會搵唔到工掛

裸啦

有份pt留黎屌命

一係唔開心醒
一係痛醒

灣仔至荃灣紅頂特快

11 黑椒汁

出咗去食飯
離開公司心情愉快

但需要產檢~~得閒又會放吓假

仲有半年左右又生? 好快咁~~

日日唔同嘢可能你又嗌好忙好攰~

喜事黎

無玩呢個

me 玩開 zookeeper 同 tsumtsum

上星期日日釣

裸辭啦
實搵到既 睇你做唔做架姐

有得打下雜就得了

今個月我淨係知佢放2日咋
佢係到我壓力好撚大
我唔想做都因為佢

對我嚟講好耐
佢好似2月去照仔定女

飲咗凍啡
希望撐到收工

我坐對走廊釣唔到

飲下熱野啦

返到公司了

agger~
me 頭先出咗去食蛇~

成日鬧人?

me 飲啡都會眼瞓

收工

又收工未呀你老味

糯米飯

就收工啦